白影fb 爆料?!話817動保搞手係藍絲?!

原文:

817動保攪手不是藍絲就是弱智

新聞稿中列出他們動保的四大訴求，第四點為:

4)要求警方停止濫用暴力,以確保不會再發生同類獸醫助護於前線擔任急救人員時被射盲眼睛的嚴重傷害。

當晚個女仔受傷，入到QE後，全世界即時保密佢既身份。不少記者由QE既消息來源明確得知當事人意願，所以即使已有齊佢既料都無一家傳媒寫得好白，我當晚都由兩個不同消息來源得知要封鎖消息。而當有病歷流出，有黃絲醫生都出文怒斥是病人私隱。

呢個咁既所謂動保群組又為乜要玩大踢爆，想黑警易到搵佢既料?好撚簡單幾個問題:

1.Fact check 過爆眼少女身份未？
2 未問過家屬同意，點解爆人身份，想警察盡快拘捕？
3.你係個女仔家屬，你想唔想有人去搞集會？定係想個女安全？

唔好再迫我爆你地既料出黎，自己做過乜自己知。你地邊個條仔係深藍，改頭像做"我支持警察，你可以打我"我都知。但我專長係做突發同人物傳訪，唔好迫我做狗仔隊。

Animalsaver HK新聞稿原文:

大家好

本會Animalsaver HK已收到不反對通知書,我們確定於8.17晚上7:30於愛丁堡廣場舉行集會。

是次集會目的:

强烈譴責警方於示威場合中出動警犬,更在狹窄民居不斷施放催淚彈,嚴重引至動物不適。

當晚本會聯同獸醫及動物醫護界、訓犬師及前線記者等發起集會投訴警察罔顧動物權益濫用暴力。

事實上，警察過去的失控暴力行為已經奪去一位香港獸醫助護的眼睛👁️
我們對此深感痛心。
動物權益界推崇愛護生命、尊重動物，我們強烈要求警察嚴守警例及法例，立刻停止濫用暴力，保護香港市民保護眾生。

本會誠邀所有關顧動物權益團體或人士出席集會。

今次集會四大訴求：

1)要求警方停止帶警犬處理示威活動；或利用警犬向民眾作出挑釁行為。

2)要求警方做好保護警犬措施,更不可在警犬出現範圍內發射催淚彈或其他有害物質；

3)要求警方停止在民居範圍發射催淚彈或其他有害物質以保障家居寵物及社區浪浪等

4)要求警方停止濫用暴力,以確保不會再發生同類獸醫助護於前線擔任急救人員時被射盲眼睛的嚴重傷害。

—————————————————-
集會資料
日期: 2019年8月17日
時間: 晚上7:30至9:30
地點: 中環愛丁堡廣場

TG CHANNEL:

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有冇人知多啲出黎講下

笑出聲

幫你推

重點：攪手係藍絲！同民賤聯關係密切

動保
打多2隻字好難
一邊反中, 一邊就學哂D不必要簡化

屌
咪撚去
建制學咩人搞動保

818

sor 應該係動物保護
我copy paste 佢fb 個post咋……
下次醒水

最新update係搞手多次強調同政黨無關
咁到底白影係咪講堅

我都要 load 一陣先知係乜
好𨶙憎啲支那縮寫

入去FB度睇見到有動物保護人士嘗試聯絡搞手唔好搵民賤聯出席但冇回覆! 大家唔好幫呢D人洗底!

可以叫文宣部 出圖嗎

紅土講咗咁耐，都硬係要撞呢日

佢哋過去幾年嘅活動都係同建制有聯繫架
唔好去呀。
選舉近了
同埋動保集會附近就係撐警啦

推